>>>BAZA<<<<

1) Register_requests => zahtevi
2) Users => Nakon registracije ovde idu 
3) Companies => Pravi se kad se registruje super_admin
4) 

Za sad funkcionise po sledecem principu:

-> Vue puca na API-je koji su nam sacuvani u php delu naseg domena
-> API-ji su tako napravljeni da u core fajla stoje sami API-ji koji primaju podatke tako sto zahtevaju prvo da se pozovu header() funkcije koje salju apachu sta sme i mora da radi
-> Podatke primaju kroz json_decode(file_get_contents("php://input")); koji je jedan JSON fajl sa svojim parametrima
-> svaki API zahteva da u $data koji se dobija ima i request polje koje vue salje i u zavisnosti od toga da li je request jednak onome sto se ocekuje izvrsavaju se funkcije
-> svaki API poziva klase iz Classes folder koristeci autoload.php 
-> Prva i glavna klasa jeste Database koja u konstructu vraca instancu klase
-> Posto pri prvom pristupu sajtu potencijalni korisnici imaju opciju da samo zahtevaju da koriste aplikaciju, prijavljuju se preko forme koja puca na create_user_request.php API koji poziva UserRequestData.php klasu. Ako je sve u redu, osobi se generise 6ocifreni kod za registraciju koristeci rekurzivnu funkciju klase RandKey, zahtev se unosi u bazu u tabelu register_request.
-> Radi se background check svih requestova i ako je odobreno salje se link korisniku koji se generise kroz skriptu koju je napravio Acko
-> Kada je korisnik dobio taj link on salje zahtev da se registruje kao super_admin svoje firme i puca na API user_create.php koji u pozadini vuce User.php klasu (ovo jos uvek sve moze da se menja). Buduci da vec postoje podatci o super_adminu kada je slao zahtev, mogu da se koriste ti podatci ili mozemo da zahtevamo od njega da ih da ponovo (ovo je sve do dogovara). Treba takodje razdvojiti da li se pri registraciji super_admina kreira i nova kompanija sto mislim da je potrebno ili lista komapnija vec postoji u sistemu na neki nacin. Sam user_create.php jos uvek ima da se radi posto nema sve provere (ostavio sam komentare tamo)
-> Nakon sto je korisnik kreiran koristi i pokusava da se loguje koristi se user_login.php koji proverava da li su podatci tacni, da li email postoji koristeci email_exists.php kao i odgovarajucu Email klasu
!!!!!!BITNO!!!!!!

-> pri logovanju koristimo JWT https://jwt.io/ koji omogucava bolju verziju kontrole i komunikacije izmedju fronta i backa od sesija
-> pri svakom logovanju se proverava da li je JWT korektan
--END SUPER BITNO--

>>>>>>DEO ZA ODRADITI<<<<<<<